小白 isco 堤亞高 施華點排？

西班牙中場勁能到

法比>all

覺唔覺堤亞高比人低估左

回塘

小白-視野，傳球
isco-盤扭，射門
施華-傳中，速度
泰亞高-每樣都好平均

牙辛屍o > all

施華>泰亞高>廢老>isco

唔夠綠葉，只會老鼠拉龜

太多主角！

堤亞高施華>all

施華=小白>Isco > Thiago

冇低估過 佢未勁到拜仁唔可以冇咗佢

施華係曼城個施華?有速度咩佢?

無咩

迪布尼 > all

cwa=小白>isco=堤亞高
前邊兩個全能
後邊兩個一個侵略性高d一個組織好d

都係嘅

isco成日傳甩波

發覺堤亞高長傳好能準

佢啲熱誠

堤亞高施華打中堅

小白>施華>isco>thiago

施華下季回歸搭傻邦

小白年紀有點，可能輪換一兩場

不了

又捉到你地互含

老啦

老而彌堅

小白同Thiago控制節奏分波
Isco同施華做突破
你想排d乜？

施華遲兩年出世就好
西班牙完美接小白班既人

施華好似到12euro先有多啲正選

yes
10個陣都係大後備

鬼叫佢同xavi littlewhite 同期咩
12年先可以上位

12咪又係佢地 係個陣踢442 沙比沙維小白影帝 加villa費托

silva 決賽首名入球呀柒頭

。。。我話10 屌同12都係同一班人 cwa有得踢係442轉451

見到施華又速度又突破已經唔洗討論 施華仔唔打翼好耐啦

最城冇左施華都場場贏
巴塞而家都唔係成日出廢老

曼城今季輸個幾場全無施華

和個幾場都係

施華反cup了

你睇下 今季和同輸果幾場有冇出施華先啦

Kevin Durant > all

isco後備

好心做下功課先討論啦....